幾百蚊買盒成本幾蚊既奶頭月餅，不如去叫雞吮下奶頭好過

呢個比平時低質

但照正評

然後出現一堆啜奶頭武肺群組

買無黃月餅，自己塞夠四粒入去

睪丸

會有肺炎，不了

流心有奶
奶頭無奶

寧願食落肚都唔叫雞
你加油啦

納Dee 自己都有奶頭啦